Peter Wong 二舅父

咁你地習慣點入以上資訊入通訊錄

Peter舅父

照入 peter wong
nickname 二舅父

老公皮蛋豬豬

二Peter舅Wong父

撚樣

咁佢打電話來不會顯示 二舅父喎

你用咩os?
即係你想兩樣出晒?
咁名 peter
姓wong 二舅父

咁就會 peter wong 二舅父
因為我自己唔鐘意個contact 有中文字出現
但有d 客 我入就咁入 咁個中文就向尾先出 無咁un 眼

ios

我係想顯示二舅父
但入名就入Peter wong